點睇有班煙鏟帶住口罩，都仲要周街食煙

疫症期間
都專登拉低個口罩周街食煙

見到好多

Cls

見到後生仔為咗食煙, 連罩都唔戴....
d 煙trap 哂喺我個罩入面呀!!!

食野飲水咪又要除....

記得我老豆曾話過，沙士期靠食煙保命，信不信由你，我信了

on9仔
natural selection

呢啲垃圾最好快啲死

on9

好撚多，都唔知戴黎做乜

有D人唔係食煙都拉低個罩
心諗做乜9

唔使拉低個口罩啦 直接係個口罩中間剪個窿出嚟咪得

火車頭死全家